有人話612 reminder 係鬼

你地點睇？